[7月新番]Angolmois元寇合戰記

有冇人睇?港澳台正版俾B站買左

蒙古軍席捲了中世紀歐洲，傳說「恐怖的大王」＝「Angolmois」就是源自他們。1274 年，他們來到了日本，在前往博多的對馬島上，出現了被流放的罪犯——鎌倉武士朽井迅三郎，他將在這裡與蒙古軍展開對峙！

STAFF
原作：たかぎ七彦
監督：栗山貴行
助監督：羽原久美子
シリーズ構成：ヤスカワショウゴ
キャラクターデザイン・総作画監督：小峰正頼
アニメーション制作：NAZ

CAST
朽井迅三郎：小野友樹
輝日：Lynn

睇動畫入面既人佔大部份既萌豚對哩套冇興趣

利申 : 生肉單行本追到最新一期

幾好睇,但有啲位音效做得好,反而作畫表現唔到相應既魄力

個feel幾似四月番套黃金神威，幾正

還可以 不過開住wiki睇

見出面啲留言成日講:要不是台風日本亡國了
好撚戇鳩

無 最後都係輸

第一次進攻兩面都傷亡慘重,元軍撤退先打風
第二次日本做左準備,元軍上唔到岸,等到打風先輸

教書個陣:因為打風先輸

成堆船都出問題

拎河船去打海戰

當歷史劇咁睇第一集
不錯

睇credits才發現原來桑島法子連第一集都過不到

臨尾色目人嗰一跳簡直可以媲美關禮傑跳樓

可以做對馬島之鬼出前既預習

對馬島之鬼 應該係第一次

無人睇

等緊第三集

估計女主角都係啲戇鳩閪

好睇喎

七武士feel

幾好睇，不過搵唔到中文漫畫

呢套反而唔想睇公主傲嬌
男人戲先好睇

彌次郎

安德天皇都出埋

打鬥差D, 但都OK啦
因為對馬島呢隻GAME所以對元日戰爭有D興趣

睇睇下都幾唔錯, 二五仔真係

題材太硬派, 直接講係小眾,
當然唔會掉太多錢整打鬥,
整得再好都少人睇

冷門番, 冇計啦

幾好睇
過到先入為主果關就ok
由其呢個畫風會更加令你以為係悶番

多撚謝你劇透喎

今集公主

公主好咸濕

兇個細路真係

前後被夾, 我諗應該跟對馬島歷史一樣

公主仲好意思話人唔應該偷襲

今個禮拜停播？

似係

無停播wo nyaa原來有生肉

啲人死得咁快

睇漫畫都係 第9卷係一卷內死9成人

點解集集都要整到個畫面咁矇
睇到第8

覺得收尾有啲唔完整既感覺
援軍最後真係放飛機
臨尾出場接濟下男女主都好

唉, 個故事好撚慘
班同伴一個一個咁被殺

順帶一問, 套野係咪完全完左??
歷史中好似九州先係真正開大片既戰場

有沒漫畫線上link
揾唔到

得生肉，你google套野日文名+第幾卷就有

我見d日本仔話有九州篇